最冇資格笑/屌鳩摩狗嘅人一定係猁狗

根本佢地冇分別
1.球員用完即棄
同你打生打死果陣就兄弟咁，廢少少就狗狗聲叫你

2.用左一大舊錢之後屌鳩人唔比錢
今年用左億八針住d弱點買（van dijk, Alison), 落後一分就屌高層唔科水，問人地曼城科咁多水（p.s. 今季曼城其實只係用左六千幾萬）
明明中場有七條友

竟然話人地中場得六條友（delph 仲要多數打閘）多人到嘔

3.賴地硬
大風，人地d人受傷影響部署，大雪，咩都賴哂

4.用陰濕招
講明先陰濕招可以條例上冇犯規
古有daddy薯仔田，今有高普掃自己半場雪
仲有黑哨果d廢事講

5.贏就串串貢，輸就死狗咁
贏果陣成班攞左冠軍咁，輸果陣就靜過圖書館/話本身自己垃圾

清因住畀狗咬死 RIP

都比佢地咬慣了

如果高daddy 真係比班猁狗屌走，應該請同猁狗同品種嘅摩狗

張伯倫收咧都計
你唔好計埋曼城foden辛真高？
曼城得今季洗少d
利物浦上幾季轉會有錢賺又點計？

咁唔計，鏝唔計delph 5個中場，猁唔計張伯倫6個中場，可來曼城多到嘔？

講課金買人多唔多關net spend咩事？仲有計埋上季，曼城用左三億一千萬買人，猁狗用左三億五千萬買人

ching啲避重就輕做得幾好

不如講下咩避重就輕

想知點樣唔關netspend事 netspend低咪姐係老細冇自己出多錢買人囉 姐係依家就變到利狗使錢多過曼城係咪？ 齋計買唔計賣都可以大條道理

利記真係全球球迷公敵

唔比錢買人可以賺錢都唔比（e.g熱狗，阿狗），賣人果d錢用落買人就唔計？呢家事實就係兩年比左你三億五去買人，如果唔比錢你買人，咁佢賺幾多都唔會比你買人

第一第五個啲就真係好笑 有邊隊唔係咁樣 你咪走去搵隊輸波嘅post睇下有邊隊唔屌乜狗物狗
仲有贏就谷輸就縮呢啲真係你講哂
踢得好個陣 串又比你話串 講下隊波keep唔到又話扮撚哂野榜首係度燈燈燈
好啦輸個陣唔出聲又話笠水 出聲又叫人死返入狗竇咪再出黎柒
呢啲根本公就我贏字就你輸
你不如直接講因為你係利狗所以黑人憎

講你洗咗幾多錢又講net spend,又計古天奴果筆未用哂呀用咗就係用咗啦，用咗三億買人就話net spend唔計不如扣埋入場費波衫錢廣告錢呀笨

乜用左咁多錢
即像中仲係NET SPEND負數

好在你講一講咋
唔係就天大既誤會喇

人地話咩狗果d 係佢堅廢咪講（e.g. 山狗 佐狗）
你地呢家係話緊射手榜第二同帶你地有望爭冠嘅人係狗，地底泥咁踩

Btw利狗真係黑人憎

啲人嗌哥狗又點計？

人地玩野叫同你地真係屌人走點同？鏝叫哥狗走都唔係真心痴線到落第二就叫人垃圾叫人快走，但猁果班真心憎高普 沙拿先話佢係狗

你都痴撚線人地心理都知埋 其他隊就玩野 利狗就真心屌
就算世三都有人叫夏狗啦
憎利狗咪憎利狗 係度作埋啲藉口好似得利係咁

唔係知心理，係人地叫哥狗，但就唔會跌落排第二就起勢叫人垃圾快d滾
世三比人叫夏狗係因為佢成日叫走加揀波踢

所有反利都係獌，唔理，都係獌衰
屌你比獌撚到個心理心影大到痴q左

唔係全部，因為有一個係拉鳩

咪傻，拉狗其實都係獌黎

係 利狗叫人垃圾快啲走就唔係玩？
根本你個心憎利狗所以佢地講咩你都當哂係認真
其他隊講就幫佢搵藉口

呢個post一定要正評

其他隊叫人狗就玩野講下笑 利狗講就認真 呢啲咪公就我贏字就你輸囉 總之利狗就做咩都錯 使咩格硬搵藉口

地球聯合軍都反柒頭利
柒頭利永遠唔會反省自己
只會迫害妄想症咁認為人針對佢
但又唔會反思點解人人的反利，而唔係反其他隊？
難道就係因為我利天下最強，啲人眼紅嗎？

一定啦，個個（全部係獌狗加拉鳩）都屈鳩猁迷屌沙拿同高普，根本猁迷好開心，ymca

你呢啲咪典型反利 我提都冇提過曼同拉莫斯 自己講完係度屈人講 自己係度角色代入扮埋利迷諗野

洗鬼提咩，你地提得仲多

成個post都冇提過曼聯同拉莫斯 都可以屈人覺得反利=佢地
不過屌你老母拉莫斯都玩左差唔多成年啦 見慣哂

利迷絕技：割席
又開各位眼界了

幾時提過？

有邊個利迷咁睇？ 講黎睇下

得閒係咁jer住就唔計

其實都冇利迷再講拉莫斯 姐係依家講句屌你老母拉莫斯就可以怪落利迷度

結論：
死利狗屌沙拿同高普一定係出自真心
其他隊就一定係講笑
加個狗字都係想親切d無傷大雅

死利狗覺得自己隊波勁定廢都唔得
勁就姐係吹奏
廢就係自悲

係啦 我都幾肯定平時最衰拉莫斯果d一定係利狗

見到利久連高普都屌，真係身心舒暢！
正證笑柒傻鳩利，真係理性之極

係

唔識字
邊度有拉莫斯呢幾隻字？

你柒咩姐 我上年歐聯前就一直屌柒賤種啦 你唔係以為因係歐聯先憎佢下話？
定笑皇馬又計提拉莫斯？

第一點隊隊都係咁家啦

成篇野改個隊名就用得

So9果場一下打落拉莫斯，一定又唔係猁狗黎啦

一定啦

係
So9拎左歐聯我都當利狗拎能左

上季幫你入歐聯決賽既球員
玩野都叫唔出非洲狗依3隻字啦

上面位ching咪講緊拉鳩，定佢又一早就反拉鳩呀

舊隊光榮

鬼識佢咩迷咩大佬想點呀你

第1同第5真係得啖笑

利迷話仲係用緊疤買古天奴筆錢，理撚得你

屌你老母閪死廢柴又出黎補刀

割席啦屌

丫你真係柒嫁喎

上個星期先同佢食野使唔使同你講啊 我地咁樣講野就真係玩喇死傻閪

人地玩野叫同你真係屌人點同呀

屌你老母 cos

你引用Who
完全封鎖左條友

硬擦膠 你啲frd?

唔識

點同 上次我比多廿蚊都係玩野屌下你 你就認真屌人

偷名狗又上水

屌你老母死利狗又人型蜈蚣

1 有冇實例？

你r咩frd姐

話佢偷名狗又r fd? 屌你老母咁係唔係r fd?

有咩事就瀨瀨瀨 拉晒其他隊落水 得罪晒其他隊球迷，
輸波又瀨地硬又風大 又球員廢 其他隊金錢足球，
少少事又jer足人地隊波成季，小器到仆街又記仇（eg.拉美拿熱狗，拉莫斯，阿狗）
近年冠又無件，下下拎第2淨係拋開7分都已經串過馬撚。
你話你有冠串77都算，只係拎得過亞洲英超飛機盃
你話有咩可能唔做全球迷公敵

猁not利

波台假膠狗互含就死返出去含啦

屌你就企定啦 頭先啲野做乜覆覆下唔覆呀

邊撚位呀你
我中意當呢個po係wtsapp吹鳩漲？

Ok, 頭先話認唔到，咁呢個點計，假猁，假膠，低質猁定咩呀？

咁你又邊撚位，屌你老母咪屌你老母

其實你明唔明 姐係依家唔可以憎一個人? 人地都話佢翻睇蝗疤喎
一句都冇提過因為拉莫斯整到沙拿所以想佢死
定係咁樣又唔得? 姐係唔可以屌其他隊嘅人?

我屌你老母兩次添呀

記得還錢

覺得佢狗西打鳩美斯又關歐聯決賽事
你老母生漏個腦比你？

有冇咁撚蠢呀屌 你一直都係講緊話利迷仲提拉莫斯整到沙拿
我話冇人再提
你條死傻撚就貼D人屌9拉莫斯茅嘅圖出黎當執到寶
屌你老母搞得清個CONCEPT未呀

摩翼

總之利狗講得就係真心啦我屌你

入猁即討po 咪見到，有時唔叫狗咪叫廢中同水貨
之後一定班猁又問你又知真心

仲有之前好多叫普捷天奴黎
好心啦，蝗狗，獌狗，軌叫daddy out 果陣都唔會唔認啦（猁一定又jer 住話你地咪又叫daddy走，首先叫daddy走果陣唔撚係排第二同榜首差一分，第二第三季果陣佢同搞屎棍同球隊裡面搞鬥爭，叫佢走完全合理）

其他隊個D依家又唔係講笑玩下野喇? 依家又完全合理?

冇話唔比你個手足話冇人再jer拉莫斯，其實你認根本冇野，jer得人就唔好怕比人jer你jer住，猁狗最肉酸係做左又唔認

你話？頭先kayb話，定ching用錯acc 扮幫手？

屌你老母咪撚柒啦 屌鳩拉莫斯同仲係度怪佢整親沙拿根本兩樣野黎
你訓撚柒醒未呀 依家有撚人唔認有屌過拉莫斯咩撚樣

扮乜撚野幫手啊 擺撚明同一個人啦

一開波：其他隊話乜狗乜狗都係講笑
而家：其他隊都唔會唔認
想點撚樣呀屌你老母

頭先位ching/你講鏝迷講哥狗,我咪話玩野？同人地果d真心廢成續差又唔可以屌？

咁依家叫沙拿走條友點解又唔係玩野係真心屌呀?

獌狗講過話拎唔到冠軍既咁十六強同決賽輸都係一樣
姐係大家拎唔到英超係一樣成績啦
咁點解可以屌摩狗又唔可以話高普

人地真廢屌人狗咪冇野，你地成續差少少狗前狗後咪on9囉

獌迷：拎唔到冠軍大家都一樣
摩狗仲要三冠王

係囉 曼城迷成續差少少狗前狗後咁嗌哥狗好撚on9

屌你老母一時一樣咁
縮番老母閪度啦

叫哥狗果d有叫佢走？排第二會話佢冇撚用快走？

講笑唔計啦

不如cap低，我唔見有

叫馬列斯斷腳都唔計啦

呢d又計唔計

屌姐係多個走字就變左真心屌?
依家個走字有咒語咩
講極你都唔撚化 姐係依家嗌下狗又無傷大雅
叫人走就真係真心屌?

屌你老母前言不對後語仲係度死撐 你越兜就越多矛盾位

我地利迷點會屌摩狗牙-.-

但有屌佢？屌摩狗今季成績差同玩分裂先多獌屌

一定玩啦，只係講哥狗就真心，成個po 話叫沙拿做水貨 仆街啦 沙拿走啦 一定全部都玩野啦

乜撚野呀 人地針住你個POINT話
拎唔到冠軍既咁十六強同決賽輸都係一樣
姐係大家拎唔到英超係一樣成績啦
姐係話2-20都係一撚樣呀
咁點解可以屌摩狗 但高普又唔屌得呀
你睇撚清楚先覆人啦

唔可以大家都玩野?
依家咪屌鳩緊你先入為主 覺得利迷屌鳩D球員就係真心屌 其他迷就係玩野唔計囉
你明唔明依家嘈緊D乜呀其實

2同20點解一樣？頭四有歐聯頭六有歐戰尾三降班，而歐聯十六郎同亞軍真係差舊亞軍牌

依家個著眼點係冠軍 你講乜柒歐戰降班姐

Ok u win，一講你地屌又話你點估到我真屌係所有猁迷一定好愛沙拿同高普哥狗兩隻字就真心，受教了

人地玩野叫同你地真係屌人走點同？鏝叫哥狗走都唔係真心痴線到落第二就叫人垃圾叫人快走，但猁果班真心憎高普 沙拿先話佢係狗

係你講先喎ching.....

講緊乜撚野呀
咪話成績一樣點樣唔話得高普呀
摩狗仲有幾個老鼠盃
睇清楚先覆啦智障仔

歐聯冇冠軍就係冇冠軍，但英超冇頭四係關有冇歐聯打事，咁又唔叫好成績，仲有英超打幾場歐聯打幾場？
另外呢家完左季？差一分講到好似完季差一分咁？

多鳩餘啦屌你老母

屌你依家講緊 LEAD7分到比人反CUP
係咪覺得冇問題繼續拍手話OKOK先係球迷?

係我講但你地倒轉講，剩係叫哥狗就真心，成個po又仆街又水貨又垃圾又快滾就係玩野, 你地真係好野

我屌你老母臭閪咩係咪發雞盲呀依家
上面先講左話唔可以大家都玩野?

哥狗夠之前落後你地好多分又要叫哥狗走？

講緊大家都玩野呀
你係咪忽撚左呀屌你老母

哩個咁嘅post,將個隊仲名改做任何一隊都講得通

隊隊都有偏激球迷㗎喇
然後就無限放大

on9球迷言論隊隊都有
仲有班柒頭出嚟引戰
真係冇咩話誰比誰清高

你精神分裂咩大佬......... 講乜啊使唔使休息下先

所以我咪話ok u win, 玩到呢d死口話自己個心一定玩膠咁一定吹你唔漲，你可以成個po 叫沙拿空難死都可以玩膠點夠你玩姐